[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3106)

誤中1001

slow

西鯨2.5s咁都頂得到

。

東京頂住

入多粒

大板cup

Gel撚爆你山葉2.5b gelgelgel
求下你

9隊架仔立撚刻入波唔該

山葉大

2.5 B 4.25倍

山葉2.5細抽一個派100俾我

角細gel

。。。

買親西花都JUMP

東京角大了

開撚硬2.5b

gg10c

刷夠未

屌你老母又係你

北海道比多球
紅鑽冰角

係，一齊收錢

全北今年回塘喎 國內都唔係場場食硬 上港出哂候克奧斯卡真係唔夠做?

11.5 12.5s 練心

求cup

針

10.5 s 練心

唔夠 請買上海上港

放心 80分鐘追和

練乜心 輸硬

櫻花 現代 請入球

北海道細波點輸...

西鑽10角可以嗎

東京1.5s奇蹟gel

鑽快手杯

唔該晒你gel

咁都gel

東京100%波

仲有20分鐘咁都練心

反摩。。。我dllm

On9

不了

佢反手

山葉唔入比人入

定啦 bill哥買左

希望你幫我燈到 想櫻花反杯

2.5b開硬wo

13.5b輕鬆到

鯨2-0

西鑽西花入啦

如果東京好似尋晚英格蘭就好

唔怕得罪講句 西花係輸硬 真係唔會追到

閪花追和一世球迷

東京一哥 點輸

85分鐘花反杯

東京食硬啦

閪鯨
黎多球好嗎～～～～

好似祖記停c就好

10c ft

西花

東京 紅鑽入多球

快

希望可以贏

閪花無腳中龍

其實追和唔難

得啦得啦你想開咩咪開咩囉

留名

lm

跟左明神12.5s 等cashed

我了

如果入到波

Lm

邊場可以輸？

東京100%

西鑽悶波

盤田咁都唔贏

入波停角

好難輸 中哂

可以派了

閪魚比人cup

冰角

手持東京
12.5s
想問點豬

北海道比多球

閪花咁既攻勢想追和

Sorry lo 反手gel場都惡到咁

名古屋 1:0

即場西花下一隊入球 救大家

點解我會串維他奶？

一定角大
11.5
12.5
全部入手

同路 冰實佢就最啱

1.5b都冇

當自己靴仔？

咪邪

日本仔場場半主全主，半和全和

東京真係派錢。點解要懶獨特買西花

鯨豬 快

東京 西花 一齊紅格
1.5/2b 抵玩

日本波識撚刷角

係

櫻花係度踢乜7

追多個11.5s

預感櫻花追和

劇本上演未 sakura

睇往績買就贏咩
東京易到

勇

其餘兩場咁輕鬆

山葉西花死叫爛叫都唔入波

你無買錯 準備收錢

no feel

鯨魚，山葉一齊細

收番一半

西花。。2射。乜料
場波一定悶到仆街加埋得3次射門

90+ 1:2 feel到了

閪花keep住冰

又輸屌你老母

冇可能 唔攻既點會入波呀

7隊架仔快撚D入波

唔攻嘅波點會有角 咪傻啦

屌你老母！想戒 脫離苦海

FC東京係咁刷角 屌你老母 刷到20角呀笨

東京1射
場波hea 撚到

你老味

櫻花入呀你個閪

東京場波起得3腳?

閪花絕殺追和未

買幾多

紅鑽輸埋佢啦又失波又角細

10蚊

鯨
維他

11.5s表示輕鬆

買咗西京20 50草

東京入多粒了斷我啦

11c

5c亞冠

驚西咩 仲有12.5s

11

西京有無機入多粒

山葉唔絕殺大波既我去放針

屌。東京gel得未？

Ok

北海道比多球未

放警車 吉撚死班仆街

11.5s 12.5s 未驚過

買完唔夠20s就有角 想咪想人死

協議和？

仙台2.5s gel？

頂住扮狗叫

好明顯係

gel多幾下 再大力少少

和波啦 有錢齊齊收

屌你老母又輸

東京x現代
易到

輸硬

11.5s 12.5s準備死

11.5 12.5s 等收 錢

東京輕鬆

東京水泥gel了

易到

睇下點

山葉鯨魚快大

紅鑽有伏味

0:4

對手震到濕曬

2.5大又輸，北海道我屌你老母

盤田又和唉

北海道大波呢 屌你老未

山葉假希望
全隊俾狗屌

真係有用咩

山葉22射都未入 2.5靠你啦

東京主盤。又角大好撚正氣

1-2

北海道goal!!!!!

唔輸算係咁 比半格你睇醫生

仲有7分鐘一定爆唔到我11.5 12.5

北21

我信真係有

差你咋西花

盤田屌你老母

2.5B GEL

醫生都無得你睇

t thanks you

鯨魚大唔該

屌你老母 針撚晒啦

東京易撚到

隊隊都大 開埋比我

1-2 我食狗屎先去
88 all

櫻花ng 派300

唔洗放針了

半0全3
魚你地慢慢叫慢慢gel啦

西花已死 跳得樓

仲係11角 點會驚

東京入多粒殺死班下盤啦

屌佢老母 上半場

走啦 撲街

LM

就係一場下盤，唉想死

11.5s 震到仆街...
12.5s反而有d安心

大船成功開出 西京好波

紅鑽冰埋角
又唔入波

頂撚住

北海大左喇 奇蹟

2邊都唔覺得震 點解會驚

我

祝你買乜輸乜

鯨魚快俾多粒

上港1.98咁高水..？

已經死咗啦 仲殺
同班黑警有咩分別

11.s 12.5s 力頂

仙台差你

東京真係贏撚柒硬

全上盤 爽死

祝贏

性伴侶0.5/1b得唔得

奧利華拉入波啦屌你老母正臭西

有買趁早

KK

得

花

Cash out la屌你老母 今日針撚到傻

11.5 12.5 cashed

紅鑽刷角

買咩輸咩
屌你老母

冰角啦

盤田22表演自含

same
下次我買你對家
可能會開和

紅鑽ng100%

花追和好唔好

西花輸多球 咪撚比條仆街過關大王贏錢

東京易到

$100主勝？

鯨魚

驗腦啦
東京1.6x點會開唔出

鯨魚個雙咁都頂得到

呢個又係賣料？

比多4角啦

上海sp

角大實有
大家定

北海道奇蹟大波 太開心

same road

東京完未

補幾

作客贏得一次 買黎做咩

11c 1:1完

Ft1:0

2000 一個月

東京gel

西花奇蹟追和呢？

東京執錢咁執

和未

Betiger365 堅定流

12c

鯨

FEEL到櫻花會追和

12.5s仲有

唔關我事

補幾耐

紅鑽4角

jump 12c

維他。真係要快手少少

慢慢feel 發夢嗰陣會

FC東京請立即完場

一係連中 一係連炒都好意思賣料
屌你真係個個開爐都係為左賣料
但又真係有傻仔俾錢買 養班賣料狗

4

屌 12角

屌，爆咗11.5s....
唔怕，仲有12.5s...

on9

買櫻花d傻仔

古代

12

Goallllll 現代

現代

日聯盃正氣到

屌你老母gel 乜撚野

臭腳同失敗丸永遠都開我對家 買你又唔撚上 買對家又正氣 痴撚線

Feel到會絕殺角爆12c手足

炸乜撚

紅鑽針

收錢啦，恭喜手足

紅鑽next goal已針

屌

韓仔波正氣 唔要上海要全北了

似了

炸

cashed

個波根本無入過 365網側當入

買西花驗腦啦

1800 3場波 2000前派唔派到

炸左典正氣呀

東京cashed

東京正氣！！

一定唔得

東京一哥

11.5s jump

炸波對家要入了

西花追和都唔得

12.5s

咁撚驚點羊錢

東部一哥對西部一哥

西花盤2.2x 派錢咩唔通

完

如果角球贏左 只收本金 其他就 聽日抽一個派曬

Support

日假全上盤

泡菜仔食泡菜啦

求派

賽前3注全針

4997 19-06-2019
18:07 過關 角球大細
2X1 星期三 5 浦和紅鑽 (主) 對 蔚山現代 (客)
大 [8.5 個] @ 1.72
星期三 1 FC東京 (主) 對 大阪櫻花 (客)
細 [11.5 個] @ 1.89 $1000

$1,000.00

好撚野 岩岩好

屌 買唔到上港讓球盤 求中左抽我

閪花

現代入未

汽車定上海SP

山葉真係on9 攻乜尻比人打個反擊就輸波 想晉級 收皮啦

即場直插主

球證食角好波

8x1 差3關

12c完
贏返個本再嚟過

比多3角

12.5s cashed

東京easy cash

啱啱先見到有即場。。。

11.5爆左

紅鑽要停角

Hi bill gor

支持

現代快入

磐田射咁多次都要輸

push

8點如何部署

閪鑽冰角

Rich

im

即場角大未必勝
即場角細針撚定

我要呀

紅鑽屌角未

明亮要左角細

屌 岩岩係咁話上海廢 但我條8x1買咗佢

贏輸同射幾次，東京話咗畀你知係冇關係

刷角

閪鑽定現代ng?

袋

咁我都知既

馬會真係好屈 即場唔閪就唔會開

汽車定上海

no goal 啦

上海啦屌sure win

有Oscar點輸

死都要猜 垃圾西鑽

射門次數呃鳩人

-3c

全北廢車呢隊垃圾係唔識踢作客的

lm先

上海上盤99%

古代 尼加奧上場 有機了

上海半大全大

比多兩角黎先啦

唔gel角？

刷角未牙屌

0-1

廢車加2.5B

秒go

未過12點唔再賭

買左sp 唔想驗腦

支那秒輸

秒goal

s p

屌，點解買乜都針架！！入左250，求一場穩陣料拎返信心先，針左幾千蚊，勝率得1/10咁

廢車 goallllllll

驗得

0.5/1b 輕鬆

屌奶星掛住打MAGIC冇買車一開馬會就入

神車

全北goal

廢車勁到

一開波就入 自己踢入架？

全北汽車 fg 秒收

Cls係咪想逼害

on9?

岩啦岩啦 兩邊456快手

定啲嚟 好快1:1

88888 -2

我車

要驗

個keeper

鑽入未

屌你咩上港

快刷

一場上盤盤田輸，買上海唔使一分鐘又輸，太恐怖黑到

半場追和再cup鳩你啦

99999-1

連C

兩條過關中一條
啲運開始來

上港主其他 cashed!!

紅鑽快屌多角

話咗3外援廢過狗 條飛應該篤錯一路都講緊廢車屌又jump

暫時400,穩穩地每注200-300贏到3000幾先黎兩注500同600,贏到4500了

好撚彩全北補左飛 唔係條4x1血本無歸

比多一角呀

閪鑽係時候冰角 8.5-10.5s

west diamond 快入

個keeper要幾廢先會咁樣俾人入

屌西花

-1c

冰實 10.5s

西鑽似又角大

咁快gel

西鑽比次機會

晏就明明講過今日唔再賭

讓你半球

上海大波又等收錢？

2-1先再2-2

睇錯左時間
買唔切全北

又做一角超人

一分鐘收錢

屌你老母呀sp

9.5s未驚過

goalllllll

蔚山

現代2:1

蔚山goal

現代goal

現代 goallllll

東京 紅鑽 角大cashed

系

燈到

屌你老母 紅鑽

和波位手足

笑死

西鑽比人遠射

8.5b秒cashed
再入10.5b

和波GEL

鑽和佢啦

有冇買?

戒啦

閪花派未 買唔到8點

是馬會收錢

個龍反應快到

試下先

勁中

上海公廁

現代ng串左上海盤 點補

俾多球2.5/3

中到

占代

追和

上海一定得 信心

輕鬆

日狗全部食屎

睇半場 咩比數先算

10.5s

輸緊點補

一定得

快入

Sp追和先先

上海9.5s 99%

櫻花最後幾多角

10c未

紅鑽快追和

出nabbout啦屌你老母垃圾教練

西鑽24

9c完

我冇買
G20前可舞高 舞低，我避一避
祝贏

上港ng派錢

買左1k 紅鑽ng
點知秒goal

屌多角啦 仆街

好多反手

極高水蔚山現代第4球入球

紅鑽立即追和

比多一角啦 西鑽

東京嗰場角球又唔派做乜鳩

屌快啲和啦

亞冠韓國波係咪都會延遲派彩？

得啦得啦 唔會在入咖啦 唔洗反啦

廢車 一球到尾

巴打 日職好難講

立即追和

陣間有冇馬水 波賭到針晒

屌多角

又黎
屌 如果咁都反手到
我就真係信有反手gel呢樣野

紅鑽追和我扮狗叫

好似唔係日職

有冇人買上海角大

上海仔d外援唔係好勁架咩 係主場輸波？

紅鑽追和落街扮狗吠

紅鑽全場禁屌 比人cup2球

CLS 廢車1分鐘入快到

冰封角球

唔係日職黎
日職點會有現代

得3個勁 人地11個都咁平均

俾多球全格

唔派角既

紅鑽精神啲啦

快屌多角

西鑽仲猜 無優勢唔轉打法 抵你輸兩粒

睇你報假 幾過癮

上海sp dllm

Tonight 都係？

鑽快入

人生最後500無埋 再見啦手足

我買左紅鑽ng
唔可以幫你啦

屌多角啦

10! 9.5xashhhhhhh

紅鑽你係咪on9架 9.5大已死

現代下一球好似唔錯

尋日18隻4000m得 今日都一定得

刷10隻角真係咁難？

10c 完plZ

唔關事 係上港中後場太廢
連中超果d都可以任推任入佢個禁區既
只不過中超果d把握力太差姐

輕鬆針哂

刷角入波啦

紅鑽追和
我去買紅鑽波衫

20角未

今日d波邊隊回 就開邊隊

追和我扮狗吠

Sp仲未有角

上港踢中超都唔掂 唔好話亞冠

亞冠 韓仔贏曬

紅鑽追和我扮狗叫+食狗屎

我食狗糧

紅鑽真係唔撚識射波

你唔好完場再講？

Car ng

東京落到仆街啵

Goal!!!!!!

你有好多份糧喎

boom

角大可gel?

Sp1c

屌你老母 全jump 仆街

紅鑽針得

屌你紅鑽

角球收到手軟

角細黨

最後500無埋 點頂 跳樓算

gg

紅鑽全隊空難死未?

古代我愛你

有無上海反cup持有者

sp cup 抽1 派100

sp 88再見了

得返3蚊

秒糕細波呢場適用？

連續兩場即場爆一角 你老母

上海回到咁，反勝冇望

上上落落
賭左幾日又返回原點

睇直播睇到嬲
禁屌到咁都輸得
我屌你老母啊

咁都要爆我10.5s

here

Car 2nd goal@ 2.45

紅鑽

西鑽真係買十次輸足8次
屌佢老母

仲買ching sick ball

Sp反cup幫我回下血plz

4x1 差sp

再買佢我仆街死了

8點依家有冇嘢好買

全北快入

7倍ng炒左

刷c gogo

2c

9.5b 入得過？

等2.5高水買大波

亞冠又傪死一日

封？

全北

近期入左個telegram比啲tips唔差
跟過幾場 都夠去飛田新地幾轉
唔好話唔share條link

封咩

上海贏波未

刷c

Sp ng

no ng

反手得有啲明顯

All in高水8.5

半大24

Me

想入8.5b了

9.5b 輕鬆波

屌你老無c

sp半場買角大

2.5b

9.5b?

Feel到就快有波入

8.5s入手角細黨不死

333

bomb

性伴刷完就入啦

全北快啲入多球啦

投降

8.5s

半細頂著 咪撚爆

護空門

2.5s, 半細

秒GOAL又無半大
輸到爆廠...

Which?

半大gel

半和集氣區

勁呀

Goallll sp

仲未完呀

正啊

店呀 頂撚住

馬會又執5000

1:1

性伴cup佢呀

反手夠未

現代ng 串 sp盤 點補？

1-1 易到

候克用屎fk頂入左

真係好垃圾

唔要入波呀，我要c

屌 1.5s又爆

2.5s頂著 dllm

點解你次次都咁準

唔信你有買
似9up

食完飯收米
有本賭馬了

你係反手定係輸撚到傻咗

上海入多球

賭撚到傻撚左呀

狗閪你好

上海反cup 100%

珍

其實講緊邊個？我好似block左睇唔倒

型到

Sp cup埋老母

請不要反手

快啲2:1

屌你老母臭閪 好撚好笑？

上海仔

成版好撚多show block user

屌佢老母今日唔敢賭了

上海角有冇機落到6.5

要左sp盤 再要sp ng是否不智

要全北ng先可以立於不敗之地

hulk on9

單刀品入

我已經完全封鎖
咩都唔覺

空門都唔入

唔

下半場cup埋佢啦

HULK會唔會太廢

回撚曬塘 廢

間中會想睇下佢地up乜鳩

唔入得姐

會 發福身型

no goal 咪仆街。。。

sp ng

戒賭啦

差8角

過關差和富大埔 點補。。。

下半場點部署

差7角

走盤啦屌比我過8關

差6角

角細有幾多掃幾多

差5角

中國前鋒艾傑臣人返幾粒啦

性伴侶下半場cup撚爆佢

擇使

All in 8.5b

入個no goal點睇

邊隊

8.5s冇得輸

堅？

啱啱買左8.5

9.5b派錢

咪再入 dllm 2.5s

no c

9.5s穩

s or b? s等收錢

jump到嬲
All in左今晚

上海sp next goal 入手

Sp唔入死全家

28隻馬係要點賭

7.5b 100%

廢車下盤gel

2.5s穩如狗

係,第一場skip 第二場買莫雅p收息

Sp反cup佢啦

執錢執到傻

2.5細等死

8.5b又收錢

1. 德女半大 ✅
2. 奧地利 0/+0.5 ✅
3. 史達比克 0/-0.5 ❎
4. 德國u21 -0.5/-1 ✅
5. 南韓女足 2.5/3b ✅
6. 牙買加 0/-0.5 ✅
7. 鹿島鹿角 0/-0.5 ✅
8. 羅馬尼亞 0/+0.5 ✅
9. 英格蘭0 ❎
10. 祕魯 -1/-1.5 ✅
11. 東京FC 0/-0.5 ✅

出11中9 今晚繼續

贏果d全部齊贏 輸果d對晒

MGM贏撚左20雞

頭五派800

4c

On

sp 3rd ok?

波post 真係好多人mon住乞錢

1-1完

跟你搵食

岩呀 見到望住報假狗 比我block左 lm

Peter哥放過人啦

靴仔而家唔出聲 無左枝燈好難攪

聖母請受我一拜

好快rc

都未落到6.5就有c

快刷角

又lm錯

5？

封角盤？

全北下下都唔中龍

我都諗緊係咪

比上海仔入算啦

28隻馬得連赢玩？

上海加油

俾盡8C
都唔刷

SP 贏波去搵SP

sp唔對路。。。

性伴ng100%

2:2 ok?

頭先冇睇 全北定支上盤

連贏全餐買1蚊都有贏啦應該

2:1 gchi

2.5s咪撚爆

廢車ng gel定都得

即場有咩推介

5c

上海仔快入

55555

屌啦
我輸呀 買左幾多？

-4

8.5s震緊

支持 2.5s

唔記得轉紅大字

屌你hulk倒掛送角

侯仔終極送角

7.5s

開個8.5b嚟見我

一齊震

遲早有rc

韓仔舉中指俾球證唔駛俾牌

Sp 2:1未

俾張rc佢

比佢啦 夠疆

派得未！

直接比球上海

廢車ng派

9.5b再派

又反手

成份糧買左前鋒贏波
睇個勢應該收錢

成份糧買左全北2.5大
睇個勢應該收錢

Lmlm

2.5s咪撚爆呀

比個12m hulk射下啦屌

8.5b入唔入

上港入啦

7.5

allin ng了
上海個教練講no goal

1001

邊隊呀

6c

快手爆多3C!!!!

入多注 no ng
2.5s咪爆

7未

-2c

連登大船ng

上港
拍住手嗌no goal

閪京反cup未

妹了

上海

100000000001

入

角小穩了

和

1:1踢加時？？？

me

入入入